［BACKUP］警犬開槍

各位巴打留個底